要重整本土派就更應屌死青政，顯示青政咁柒並不代表本土派

先唔論青政係咪鬼
但九月選舉個結果造成呢兩條茂利代表咗成個本土派
跟住佢兩個每柒一次就造成本土派流失咗啲支持
依家佢兩個已經柒到變咗過街老鼠

當務之急係同青政割蓆，屌死青政，要不斷宣揚青政不是本土派，不代表本土派
先可以救得返本土派

仲死攬佢地嘅話只會俾佢地兩個拖埋落地獄
因為人蠢冇藥醫，佢地只會繼續柒落去

青政係代表港獨呀 , 將港獨同本土當成一樣只有5 毛先會咁睇

真正抗爭但輸左就急於割席 , 以後邊個敢再幫所謂本土派抗爭 ?

就算唔再撐都唔會好似熱狗咁背後插刀, 落井下石

重整本土派同屌青政根本冇關係

本土派要做既係搞多啲抗爭

屌青政係浪費精力

一半係五毛

依家客觀效果係大多數市民當咗青政兩條茂利代表咗本土派，甚至反對派
（認真講，有幾多人識分民公人社熱青咁多個黨派有乜唔同，有乜恩怨，識分舊飯民同本土派已經好叻）
中間派唔會特別反港獨/本土，但見到一邊咁柒，自然唔會痴過去，結果咪大多數中間派傾咗到港共一邊囉

借問聲，青政幾時有抗爭過？
（純粹疑問句，冇抽水成份，我記憶中冇咁嘅印象，可能我資訊接收有誤）

開始慢慢想將支那5毛狗果套搬來啦

仆街五毛又想拉一派打一派

當日打左膠果時你有冇出聲？

唔知你住咩世界 ? 我果度啲老野根本唔知有本土派呢樣野 , 只係一味屌青政分裂國家

議會叫 hk is not china 唔算抗爭 ? 宣誓講支那羞辱中國 , 沖入議會都唔算抗爭 ? 有邊個敢做 ?

又割蓆

我本身支持本土派
但真心覺得你e種人先係最趕客

搞完熱狗割埋青政
俾你做香港最pure本土派ok?

當初狂屌泛民玩切割，點知原來自己都好此道

仲有衝上的士走人同笑住叫支持者野貓式抗爭

睇少啲 tvb 啦 on9 仔

咁理性討論喇，連徐承恩今日都出文勸退青政二人，你點睇？

羞辱支那冇問題，係之後一連串公關處理柒先難頂，鴨脷洲口音 咁你係羞辱定唔羞辱先？
衝入議會就仲柒，好似係第三次會期宣誓嗰時，游衝入去自備埋咪字正匡圓「宣誓效忠中華人民共和國」，連激烈反中派都覺得佢只係投機派，驚冇咗份工

你有冇全段片先，佢嗰晚唔係全速衝上的士走佬咁係乜？
（唔洗貼返黃洋達張gif，我知全段片係乜，仲有呢個post唔關佢事）

做得唔好就要割席兼打到永不超生 , 呢種思想先係整會死本土派根源

咩事要扯黃洋達出黎比較 ? 你話唔係熱狗打手邊個信?

唔認同，ok?